Love Disable

患了病怎能醫

即刻諗到mla首love disabled

耶穌說的愛是無條件的、獻身的，奧修說的愛是能量的互動、是自由的、無束縛的，昆德拉說的愛是機遇的、偶然的、命定的，高達說的愛是刺激的、好玩的、有今生沒來世的、哲學的，小津安二郎說的愛是溫柔的、隱藏的、非愛的，畢卡索說的愛是經驗的、性慾的、美好的，夏卡爾說的愛是聖潔的、救贖的、唯一的。

我的愛是disabled 的

羨慕你

何解